死蝗仔，縮番入去你老母個閪度啦

隻死肥閪向手足們舉完中指，又係咁向手足做挑釁手勢，又喺度屌班手足
雖然個死靚仔講講廣東話，但係都遮唔到陣蝗味
後面嗰個係佢老母，本來想屌佢老母，知道後面嗰個係佢老母之後，都係不了

我想話，香港人真係幾克制，尤其是我隔離嗰位手足哥哥，啱啱屌完隻蝗，跟住就有阿嬸問佢路，聽到蝗語，手足哥哥即刻好有禮貌咁話
你用廣東話我咪答你囉
之後阿嬸即刻敗走左

對於呢件事我只有一個感想，就係

光復香港 時代革命

邊間學校

就係想知
手足哥哥都有相

喂 死𡃁仔 出嚟隻揪呀

佢老母賓妹黎

又幾次喎

似